伯利恆時間 18:00 24/12 , 耶撚唱乜撚聖詩呀屌你老母

你放復活節假又洗唔洗跟伯利恆時間呀

復活關伯利行咩事